被滅魔棍殺死既少女，佢地父母幾時提堂？

想睇下班黑警想作咩故仔出黎

推

??

早排search過搵唔返篇新聞

push 呢單好鬼

正常咁有故事性嘅新聞（打死自己女，成家啦哂）應該不停有新聞報導

Push

係唔係呢單?

耐人尋味....疑點重重....

唉

好撚顛
有無知幾時提堂？
定係全家都俾人滅左口

冇記錯係831果晚發生

跟住就有好多古靈精怪既屍體案

西貢降魔棍